{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "invalid_version": "Tato verze firmwaru nen\u00ed podporov\u00e1na. Aktualizujte firmware za\u0159\u00edzen\u00ed alespo\u0148 na verzi 3.1.1."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit",
            "unknown": "Neo\u010dek\u00e1van\u00e1 chyba"
        },
        "flow_title": "{model}",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Chcete nastavit {model}?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hostitel"
                },
                "data_description": {
                    "host": "N\u00e1zev hostitele nebo IP adresa za\u0159\u00edzen\u00ed Airgradient."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "select": {
            "configuration_control": {
                "name": "Zdroj nastaven\u00ed",
                "state": {
                    "both": "Oba",
                    "cloud": "Cloud",
                    "local": "M\u00edstn\u00ed"
                }
            },
            "display_temperature_unit": {
                "name": "Jednotky teploty",
                "state": {
                    "c": "Celsia",
                    "f": "Fahrenheity"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "nitrogen_index": {
                "name": "Index dus\u00edku"
            },
            "pm003_count": {
                "name": "PM0.3"
            },
            "raw_nitrogen": {
                "name": "Hrub\u00fd dus\u00edk"
            },
            "raw_total_volatile_organic_component": {
                "name": "Celkov\u00e9 hrub\u00e9 VOC"
            },
            "total_volatile_organic_component_index": {
                "name": "Celkov\u00fd index VOC"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "no_local_configuration": {
            "message": "Za\u0159\u00edzen\u00ed by m\u011blo b\u00fdt nakonfigurov\u00e1no s m\u00edstn\u00ed konfigurac\u00ed, aby bylo mo\u017en\u00e9 m\u011bnit nastaven\u00ed."
        }
    }
}